1人1句ex講過最深刻嘅嘢

如果唔係你我都唔會食咗多藥（情緒藥）
而家每次我食藥都係因為你

分手啦

冇女

望人啲腳趾 你變態架

吓 我宜家先知食事後副作用好大 不過副作用喺你度又唔係喺我度

係因為嗰個係你

我唔想將來同個劏房既一齊

ex講完呢句係咪即刻分手？

我從來冇愛過你
係可憐你先同你一齊喳

嘩屌呢句真係好撚唔負責任

我唔鐘意你了

我同第二個親密 係想知自己係咪仲愛你

你碌鳩好粗好大條

唔準呀 啊 我係狗仔 我以家好淫啊

我會成為一個更好既人，不過唔係為你係為下一個

屌我個ex都講過

嘩
Ching怨念好深

一個對我溫柔左好耐既女仔，平時粗口都唔多句，可以一分手就咁....

屌，咪撚煩

佢知唔知自己講緊咩

真

當你水泡咋 你唔洗咁

「其實我哋都唔係好夾」

賤人浪費我4年時間
自己出軌重扮委屈

你都係收我做病啫

收你做兵會因為你情緒失控嘅 笑

兵

屌完我之後講: 我以為我可以鍾意你多啲 對你好啲 但原來唔得 分手啦

喊住同我講 好驚失去你

你除左親密仲有乜比到我 係你身上咩都得唔到

唔好唔要我

佢最後一句講嘅說話

你係一個失去左先識後悔既人

「如果佢唔要我，我都唔會要你」
「自己老婆都唔幫自己」
「你成全唔到我哋」

唔好同我講我愛你 I love you 之類，你真正明白愛，先再同我講啦

人係犯賤架啦

me2

屌，一模一樣
話我太好，唔識珍惜我

你要扑野 你就去叫雞啦

我：

唔該你快啲係我消失

結果消失咗唔再搵佢嗰陣就係咁搵我

我哋唔夾

其實我deserve better

聽到嗰刻真心屌你老母

Hi Ching, 好掛住你

嘩....

有冇中出?

好癲...

屌 我都聽過....

要爭氣呀師兄

Ex A: 早知我揀XXX都唔揀你

Ex B: 我淨係想同你扑嘢，我唔想同你一齊

好彩分咗手自私到仆街

講得出呢啲都好仆街

第一句真係傷心
仲要係拍拖頭一兩個月

第二句就真係心情複雜
唔知好嬲定好笑

其實講得出呢啲嘅性格都唔會好得去邊
講嘢之前冇諗過人地聽到會有幾難受所以分手都未必唔係好事

去意已決 分手吧

以後剩係愛你一個

屌人

你碌鳩好粗 粗過我

個陣重細，無父幹
佢就講完同個私樓既一齊

依家plan 好左幾時買樓
當時唔怪得人，只有自己努力

好大好爽阿

因為你每次同我出街都唔睇車過馬路
而家我諗返好搞笑 當年聽到係無奈

有

你唔係唔細心 係唔夠得體

好彩早走早著

你碌鳩係你咁多朋友之中最大條

我愛你

你試下唔好咁

Ex係韓國人，佢用英文講: 你係chinese唔係你嘅錯
心諗第一次見korean racist against Chinese

Ex...

到最後佢都係話「你好好，係我嘅問題」
我寧願佢同我講已經唔再鍾意我

你可唔可以唔好再叫我搵多啲你

唔好再出現係我嘅世界

點解啲人咁鍾意出軌扮委屈

我人生嘅下半段唔想咁落去

咩你住公屋㗎咋!

我一分錢都無駛過你架 你自己話係唔係啊

住我地方 餐餐飯我比錢
買野我出哂

佢有冇講錯吖

鍾意追人既感覺但一齊左覺得悶？

btw, 呢類野都係派帽先講既台詞

我地緣已盡啦

你唔適合拍拖 你根本唔知點同人一齊

佢無講錯一齊既時候唔珍惜，對方心淡分手之後我先係到後悔，我都想知點解自己咁既性格
衣加諗返起都覺得對佢有愧疚，但已經無辦法補償

咁最後有冇一齊返

可唔可以講埋分手前係做左咩黎
點解咁多都比人屌

其實係最近既事黎，佢話想分開冷靜下，之後就無再搵我，其實女仔咁講都姐係想分手，佢無直接講出口可能係怕hurt我

女仔心淡左之後真係可以好決絕，大家都要係擁有既時候好好珍惜對方，唔好學我咁有呢種性格真係唔知點算

壓力太大
請原諒我
希望接受分手呢個請求

都唔知呢句同聽到話無鍾意過邊個hurt d

一句野都冇講

咁不如嘗試搵下佢啦 同佢講下你最近有咩轉變 想更加珍惜
我都有咁嘅經歷 失去咗先識珍惜 但係冇呢啲經驗我永遠都唔會成為一個更好嘅人 對將來嘅伴侶更加好 唯有係咁諗啦

我唔想見到你

你唔開心我咪可以開心多d囉
我：？？？？？？？？

情人1: 咁拍拖就好似買嘢有試用期咁咋嘛，唔岩咪退貨囉
情人2: 我原本係好嬲既，但係見到你就消咗一半氣，聽埋你道歉，我就只係想攬住你
情人3: 我呢度都係你屋企，你想黎就可以黎，唔駛特登問我
利申：念念不忘2號

初戀既話呢句可能真心既